{"prompt": "Giới thiệu Internet Banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Internet Banking là dịch vụ ngân hàng trực tuyến trên trình duyệt web tại địa chỉ https://www.isacombank.com.vn, khách hàng có thể thực hiện giao dịch trên thiết bị kết nối internet mà không cần đến ngân hàng."}
{"prompt": "Tiện ích Internet Banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Giao dịch 24/7\nMiễn phí tất cả các giao dịch\nHạn mức giao dịch cao\nAn toàn với công nghệ bảo mật tiên tiến"}
{"prompt": "Quản lý tài khoản Internet Banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Quản lý tài khoản, thẻ, khoản vay, tiết kiệm\nTra cứu, sao kê giao dịch\nMở tài khoản thanh toán\nChủ động cập nhật hạn mức giao dịch ngay trên Internet Banking/Mobile Banking"}
{"prompt": "Chuyển tiền Internet Banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Đến tài khoản Sacombank\nĐến tài khoản/thẻ ngân hàng khác \nĐến thẻ Visa/ MasterCard được phát hành tại Việt Nam (không áp dụng cho thẻ tín dụng Sacombank). \nChuyển tiền - Nhận bằng di động: Người nhận không cần có tài khoản/thẻ ngân hàng, rút tiền tại ATM Sacombank."}
{"prompt": "Thanh toán hóa đơn Internet Banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Điện, nước, điện thoại, Internet, cáp.\nHọc phí, bảo hiểm, tài chính\nPhí giao thông VETC, ePass; Phí dịch vụ Cảng"}
{"prompt": "Thanh toán vé lữ hành (paylater) Internet Banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Thanh toán vé máy bay, tàu xe đã đặt tại website của các hãng lữ hành"}
{"prompt": "Tiết kiệm Internet Banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Mở và tất toán tiết kiệm trực tuyến\nLãi suất cao hơn tại quầy lên đến 0,5%\nĐa dạng loại hình: tiết kiệm truyền thống, gửi góp,... "}
{"prompt": "Tiền vay Internet Banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Vay cầm cố sổ tiết kiệm\nThanh toán tiền vay: Trả vốn trước hạn, Trả nợ quá hạn, Tất toán"}
{"prompt": "Dịch vụ thẻ Internet Banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Thanh toán thẻ tín dụng\nKích hoạt/Khóa/Mở khóa thẻ\nMua thẻ trả trước"}
{"prompt": "Nạp tiền Internet Banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Nạp tiền điện thoại\nNạp tiền ví điện tử\nNạp tiền thẻ trả trước"}
{"prompt": "Chứng khoán Internet Banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Nộp tiền tài khoản chứng khoán tại:\nVNDIRECT\nSSI\nYuanta VN\nSBS\nRỒNG VIỆT\nFunan"}
{"prompt": "Bán ngoại tệ Internet Banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Bán các ngoại tệ: USD, EUR, GBP, JPY, CAD, AUD, SGD, CHF \nTỷ giá cạnh tranh, báo có vào tài khoản VND tức thời"}
{"prompt": "Thanh toán thuế cá nhân trực tuyến Internet Banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Thuế thu nhập cá nhân \nThuế hộ kinh doanh (thuế môn bài, thuế giá trị gia tăng, thuế thu nhập),... "}
{"prompt": "Thanh toán quốc tế Internet Banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Chuyển tiền nước ngoài nhanh chóng\n    Và nhiều tính năng khác…"}
{"prompt": "Phí dịch vụ Internet Banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Vui lòng tham khảo biểu phí dịch vụ Ngân hàng điện tử [tại đây]."}
{"prompt": "Hướng dẫn sử dụng Internet Banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Tham khảo toàn bộ hướng dẫn các tính năng [tại đây]."}
{"prompt": "Thủ tục đăng ký Internet Banking cho khách hàng cá nhân", "response": "CMND/CCCD/Hộ chiếu (bản gốc) \nĐăng ký tại điểm giao dịch bất kỳ của Sacombank."}
{"prompt": "Giới thiệu Mobile banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Mobile Banking là dịch vụ ngân hàng trực tuyến trên điện thoại thông minh - app Sacombank mBanking"}
{"prompt": "Tiện ích Mobile banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Giao dịch 24/7\nMiễn phí tất cả các giao dịch\nHạn mức giao dịch cao  \nAn toàn với công nghệ bảo mật tiên tiến"}
{"prompt": "Quản lý tài khoản Mobile banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Quản lý tài khoản, thẻ, khoản vay, tiết kiệm\nTra cứu, sao kê giao dịch\nMở tài khoản thanh toán\nChủ động cập nhật hạn mức giao dịch ngay trên Internet Banking/Mobile Banking"}
{"prompt": "Chuyển tiền Mobile banking cho khách hàng cá nhân", "response": "- Đến tài khoản Sacombank\n- Đến tài khoản/thẻ ngân hàng khác \n- Đến thẻ Visa/ MasterCard được phát hành tại Việt Nam (không áp dụng cho thẻ tín dụng Sacombank). \n- Chuyển tiền - Nhận bằng di động: Người nhận không cần có tài khoản/thẻ ngân hàng, rút tiền tại ATM Sacombank."}
{"prompt": "Thanh toán QR Mobile banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Quét mã để thanh toán tại các điểm chấp nhận thanh toán QR\nQuét QR thanh toán hóa đơn điện EVN"}
{"prompt": "Thanh toán hóa đơn Mobile banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Điện, nước, điện thoại, Internet, cáp...\nHọc phí, bảo hiểm, tài chính\nPhí giao thông VETC, ePass, Phí dịch vụ Cảng"}
{"prompt": "Tiết kiệm Mobile banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Mở và tất toán tiết kiệm\nLãi suất cao hơn tại quầy lên đến 0,5%\nĐa dạng loại hình: tiết kiệm truyền thống, gửi góp,... "}
{"prompt": "Tiền vay Mobile banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Vay cầm cố sổ tiết kiệm\nThanh toán tiền vay: Trả vốn trước hạn, Trả nợ quá hạn, Tất toán"}
{"prompt": "Dịch vụ thẻ Mobile banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Thanh toán thẻ tín dụng\nKích hoạt/Khóa/Mở khóa thẻ\nMua thẻ trả trước"}
{"prompt": "Mua sắm Mobile banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Mua vé máy bay, vé tàu xe\nĐặt phòng khách sạn\nĐặt vé xem phim\nMua sắm trực tuyến"}
{"prompt": "Nạp tiền Mobile banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Nạp tiền điện thoại\nNạp tiền ví điện tử\nNạp tiền thẻ trả trước"}
{"prompt": "Bảo hiểm và đầu tư Mobile banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Mua bảo hiểm trực tuyến\nNộp tiền vào tài khoản chứng khoán tại các công ty: VNDIRECT, SSI, Yuanta VN, SBS, Rồng Việt, Funan"}
{"prompt": "Bán ngoại tệ Mobile banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Bán các ngoại tệ: USD, EUR, GBP, JPY, CAD, AUD, SGD, CHF\nTỷ giá cạnh tranh, báo có vào tài khoản VND tức thời\n    Và nhiều tính năng khác…"}
{"prompt": "Phí dịch vụ Mobile banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Vui lòng tham khảo biểu phí dịch vụ Ngân hàng điện tử [tại đây]."}
{"prompt": "Hướng dẫn sử dụng Mobile banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Tham khảo toàn bộ hướng dẫn các tính năng [tại đây]."}
{"prompt": "Thủ tục đăng ký Mobile banking cho khách hàng cá nhân", "response": "Khách hàng đã đăng ký Internet Banking có thể tải ứng dụng và đăng nhập với tài khoản đã đăng ký\nTải ngay ứng dụng Sacombank mBanking [tại đây] hoặc quét mã QR bên dưới:\n "}
{"prompt": "Giới thiệu Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Sacombank Pay là ứng dụng quản lý tài chính trên thiết bị di động"}
{"prompt": "Tiện ích Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Xác thực online giao dịch ngay\nMiễn phí Mở tài khoản số đẹp\nMiễn phí tất cả các giao dịch\nHạn mức giao dịch tối đa 500 triệu/giao dịch/ngày\nAn toàn với công nghệ bảo mật tiên tiến."}
{"prompt": "Xác thực trực tuyến & mở tài khoản thanh toán online Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Đăng ký tài khoản theo số điện thoại, xác thực trực tuyến và có thể giao dịch ngay\nMiễn phí chọn số đẹp\nGiao dịch tức thì"}
{"prompt": "Smart OTP - Xác thực giao dịch trực tuyến Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Duyệt giao dịch siêu tốc\nAn toàn với mã PIN/Vân tay/FaceID\nKhông lo tin nhắn giả mạo\nChẳng cần chuyển vùng quốc tế\nHoàn toàn miễn phí\nXem thêm Hướng dẫn sử dụng và Câu hỏi thường gặp"}
{"prompt": "Quản lý tài khoản Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Quản lý tài khoản, thẻ, khoản vay, tiết kiệm\nQuản lý, tra cứu, sao kê giao dịch, hạn mức tín dụng…"}
{"prompt": "Chuyển tiền Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Đến tài khoản Sacombank Pay\nĐến tài khoản Sacombank\nĐến tài khoản ngân hàng khác\nĐến số thẻ \nChuyển tiền qua mã QR"}
{"prompt": "Thanh toán QR Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Quét QR tại điểm chấp nhận\nQuét QR thanh toán hóa đơn điện EVN"}
{"prompt": "Thanh toán hóa đơn Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Điện, nước, điện thoại, Internet, cáp.\nHọc phí, bảo hiểm, tài chính\nPhí giao thông VETC/ePass, Phí dịch vụ Cảng"}
{"prompt": "Tiết kiệm Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Mở và tất toán tiết kiệm\nLãi suất cao hơn tại quầy lên đến 0,5%\nĐa dạng loại hình: tiết kiệm truyền thống, gửi góp,... "}
{"prompt": "Tiền vay Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Vay tiêu dùng\nVay cầm cố sổ tiết kiệm \nThanh toán tiền vay: Trả vốn trước hạn, Trả nợ quá hạn, Tất toán"}
{"prompt": "Dịch vụ thẻ Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Mở thẻ trực tuyến: Thẻ tín dụng, Thẻ thanh toán\nKích hoạt/Khóa/Mở khóa thẻ \nTạo/đổi mã PIN thẻ\nThanh toán thẻ tín dụng\nThanh toán các giao dịch thẻ tín dụng bằng điểm thưởng\nĐăng ký trả góp 0%"}
{"prompt": "Mua sắm Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Mua vé máy bay, vé tàu xe\nĐặt phòng khách sạn\nĐặt vé xem phim\nMua sắm trực tuyến\nĐặt đồ ăn\nMua thẻ điện thoại\nMua hộ vé số\nMua e-voucher qua Quà tặng Urbox"}
{"prompt": "Nạp tiền Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Nạp tiền điện thoại\nNạp tiền vào tài khoản Sacombank Pay"}
{"prompt": "Mua bảo hiểm trực tuyến Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Bảo hiểm du lịch Liberty\nBảo hiểm sức khỏe K-care"}
{"prompt": "Trao yêu thương Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Gửi số tiền đến người thân, bạn bè kèm theo thiệp và lời nhắn ý nghĩa"}
{"prompt": "Khách hàng thân thiết Sacombank Sapphire Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Đổi quà từ điểm đã tích khi giao dịch tại Sacombank\nDanh mục quà đa dạng, hấp dẫn: Ẩm thực, thời trang, du lịch - khách sạn, giải trí,… "}
{"prompt": "NFC - Thanh toán không tiếp xúc Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Áp dụng cho hệ điều hành Android"}
{"prompt": "Và nhiều tiện ích không thể bỏ qua Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "- Rút tiền QR: tại ATM Sacombank trên toàn quốc\n- Trái tim nhân ái (Chuyển tiền đến các quỹ vì cộng đồng: Quỹ phòng Covid, Trẻ em khuyết tật, Phẫu thuật nụ cười,...)\n- Quản lý thẻ thành viên\n- Chia hóa đơn\n- Nhắc chuyển tiền\n- Giới thiệu bạn bè\n- Đặt lịch hẹn giao dịch tại quầy\n- Tìm địa chỉ ATM/Điểm giao dịch Sacombank Và nhiều tính năng khác…"}
{"prompt": "Phí dịch vụ Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Vui lòng tham khảo biểu phí dịch vụ Sacombank Pay.\n "}
{"prompt": "hướng dẫn sử dụng Sacombank Pay khách hàng cá nhân cho khách hàng cá nhân", "response": "Tham khảo toàn bộ hướng dẫn các tính năng [tại đây].\n "}
{"prompt": "thủ tục đăng ký Sacombank Pay cho khách hàng cá nhân", "response": "Tải ngay ứng dụng Sacombank Pay [tại đây] hoặc quét mã QR bên dưới:"}
